係時候和你sing

去商場唱國歌

屌你老母陳曼琪